屌，外國藍衫手足原來係美藉銀行家！煲大佢！

推！

Push

推

問are you popo會唔會比人搵到位入
如果問police可能就好難入到

繼Ibanker後

push

banker有財有勢應該唔怕

普通香港市民就肯定坐緊

咁佢認咗自己係 popo 喎，都唔係 "police" 呀

黑警

Popo 根本法律上同警狗冇關

同埋隻狗冇拎過warrant 出黎

得把口 我話我自己消防救護解放軍都得啦

保釋金究竟點界定要俾幾多 喱半年真喺見識到成個司法制度幾撚弱智

報咗美領未

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

原來做銀行家賺得多就要俾多d保釋金

Twitt俾soloman, josh hawley同美領館！

同個紅官講無用 事實就係咁

主權問題，區院一定罪成
不過見係白鬼同有錢banker
判刑一年 緩刑兩年

agree!

法律唔係咁架 popo係會關警畜事 因為有約定俗成既案例，好似你話殺死xxx 當中xxx就算係花名但只要大部份人都認知該其名指其人就得。

但段片就咁睇，警畜都無跟警例同市民既定認知執法 應該打得甩 事關外國佬制服之後無再傷害佢。

個黑警亦無講/證明自己果一刻係警察

唔明就問what is popo
唔係答人no

藍衫手足真係好勇，可惜冇人幫佢畀時間佢走

仲要美藉 law 底

就算你答咗yes，你都應該show委任證或者證明啦。
如果唔係，張柏芝著制服，可信度仲高過你啦屌

身上無任何野可以辯識到係警察
更可況人地問你一句野 你就扑鳩人
唔制服你可以點

Twitter 呀！

PUSH

又唔show pass

推啊
所羅門同美領

無制服，冇證。當你黑社會打都無問題。
求奇一條油揸支棍就話自己Popo , 就算著住制服，無證托支槍仔當你恐怖份子想恐襲

冒警？

呢個都係 baml director黎

人哋有美帝保護
搞唔掂可以搵隊seal嚟救走佢

已死同壽終正寢

Twitter la

要個官信個popo抵賴聽唔明

咁用廣東話問：你係唔係差人？你係唔係警察？嘅意思一樣。約定俗成POPO =police

推呀甩p個d！

推呀大家

辯方原提出被告可以 1,000 元現金保釋，裁判官其後表示「被告任職銀行家，1,000 元保釋金會否太低？」被告的代表律師隨即表示可將保釋金加碼 10 倍至 1 萬元

杜浩成 彭寶琴

分分鐘有入過新屋嶺親手殺人

辯方原提出被告可以 1,000 元現金保釋，裁判官其後表示「被告任職銀行家，1,000 元保釋金會否太低？」被告的代表律師隨即表示可將保釋金加碼 10 倍至 1 萬元。

Wtf？

講句i am police 好撚難咩
電影都成日睇啦
“LAPD”

十萬都唔驚你

狗官話幾多就幾多

手足

根本就唔洗問
行駛緊權力嘅便衣一定要展示委任證
更何況佢休班？

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器（包括伸縮警棍），均屬犯罪

POPO係屎

問黑警係咪屎
應該講句 我係警察

其實外國手足無做錯
根本唔知佢係唔係警察
佢話係姐 點知佢係唔係冒嫁

毅進仔

solomon daddy

家住半山

人地問埋佢叫佢show證都唔撚show一味叫人放手
鬼知你乜水咩 點都告唔撚入啦

佢無主動話自己係狗就可以收佢皮啦

完來係藍絲又做免費捉人狗

點解popo 打親都係 banker

駛撚問咩正常就要即刻show pass 啦
我鳩知你係邊個拎支棍衝過黎

外國人一定無事
仲要美藉

美帝banker係唔同D

推推推

要聲援

Compliance ibanker黎
果然黑警好想攬炒

咁樣應該唔可以話襲警？
而且大街大巷見有人喺街上俾人打正常人會幫手阻止打鬥

咁就要睇下個官信年薪幾百萬銀行家係誠實證人定殺人放火樣樣做齊既死黑狗係誠實證人啦
the sanction list is watching you

保釋個時會否走番美國

手足🙏

答得NO 同YES 證明隻狗聽得明啦

美國人成日叫POLICE 做POPO
(POPO 呢個字都係美國傳入黎)

5. POPO (Poh Poh)
這也是一種非常口語化的稱呼。有的警察衣服上有 PO 這兩個字母，代表 「Police Officer」，而且一般警察是兩個人一隊的，站起來就看起來 POPO。所以，警察就有了這麼一種可愛的說法。

係，有片證明
相反黑警就會扑多幾野

開枝酒都唔止一萬啦
一分鐘賺既錢係Popo一年既人工

好型

咁如果個毅進仔唔知police係警察
話no
之後又可以賴皮

以前做magic circle律師
而家去咗ibank做in house
應該會有好多律師幫佢手

有錢佬大把錢同法庭玩啦

支那人司法就係咁小學雞

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

承認啦，大家都想法官犯錯。

你話係差佬就係呀 拎張證出黎先喇

住半山

呢個大核彈
如果搞佢，美國可以隨時插手

講真，呢啲咁嘅白痴黑警唔 show 證就亂打人，
佢係恰鳩我地香港人冇錢打官司姐，
有錢人點會打唔贏

鬼老代表律師: 屌你 快撚d比個數黎啦, 佢岩完同我傾幾句都唔止呢個數啦

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

睇新聞好似係問are you popo嗰個先係銀行家?

睇下法治係咪仲吊緊鹽水

狗：住半山，做banker又有咩社會地位啊

外國係點？

你即係話當時受害者唔識英文啦😖😖
受過專業訓練唔准你咁講

Best friend Solomon Yue

popo係美國=police
而佢係美國人
仲要本來就係attorney同埋好撚有錢
Bonus都夠養幾十隻狗一年
應該打得甩

做狗又答no 打9你有咩問題？

仲有你話係就係？咁d證件做黎做乜春？

係老啲嗰嗰問

人地ibanker 大可以學港豬離地撚扮睇唔到

但係佢最後都有要出手

一定要推上twitter

多謝佢伸張正義！

所以點解要出示委任證囉

係既我搵日攞支伸縮棍落黨鐵舞呀D廢佬呀

判條閪咩

點走 佢面都冇蒙 走都冇用

21世紀阿羅號事件

S

我毅進仔冇得輸呀

上次攪完 citibank, 麥高樂
就准參議院表決人權法, 今次到 be water act
不過 banker 如果遇到正常官應該冇事, 因為狗冇委任證

夠膽咪判返人坐十碌八碌囉

屌你個閪坐大灣區坐一世

P

感謝美國人見義勇為。

因為唔係banker 或醫生律師就冇人理

有banker唔做做曱甴,黑banker

that's just a meme and that cop took it too seriously

Linkedin search 個banker 應該係compliance department 既apac Director

佢係圍骰
又no 又yes
結論係無從判斷

派美軍黎救人啦屌

佢好似有問where is your warrant

應該唔會啦 就咁睇根本告唔入
個黑警一開始冇表明身分
仲有人地只係講 佢就郁有 一開始已經係unlawful force 人地都係自衛

同埋根本就係佢要一開始出示委任證 唔係俾人問先表明身分

疑點利益歸於被告

罪成

跟著個個攞碌棍其他人就唔可以阻止，有機會告襲警

推呢個comment！Twitter 要人

當然有外國勢力

好勁

香港d法律點解可以咁兒戲你地當法院係咩？

咁都可以提堂
on lun 9

支持警察 严正执法
对抗外国势力 见一个打一个
党会支持你们的

推呀

條片應該無限loop
睇下香港警甴無裝之後廢到一個點

故意報仇 亮劍?

屌你老母
點救到外國巴打啊

冇戴證又拎武器 制服左佢先好正常

冇錯 同埋之後之隻狗話自己係police 外國手足都放咗手
一早話咗要表明身份同埋show証架啦

我都唔明黑警既ego大到

Up

上次先拉左兩個德國交換生

Twitter 戰線要人

便服 無委任證
人家問你是否為popo否認

那就是良好市民一起制伏非法持有伸縮警棍的歹徒呀
沒搬好市民獎給人還要告人

毅進仔邏輯真的有問題

問你popo又答no又yes委任證又無
好明顯係持棍暴徒

今次外國手足呢單case係值得參考既案例
未出warrant 或者表明身份之前就制服佢
知道係popo就放
好識玩
唔知之後會點判

要睇案件嚴重性 被告人既背景（職業 家境等）
有時會睇你近期有無咩特別野做（考試類）
同埋保出黎對公眾良脅

同埋可以特登set勁高
例如住公屋 殺左人 個官可以比你保 但你要比一百萬

簡單黎講其實都係睇個官點睇

有Law底
ibanker
美帝

好撚屈機

其實係 佢答完yes又no
如果佢唔明 點解答人 當冇表明身份
如果佢明 即係佢一開始講大話

Banker一日值幾多錢 要用幾多錢幫佢打甩
公司應該識計

NO

YES

根本係班臭尻自己玩爛個規矩
你正正常常邊有人懷疑你姐 係要咩都唔show又蒙面
仲要叫黑社會拎伸縮警棍出黎打人
人地真心唔信你係狗都好正常姐

佢好似有讀law出身

我依家先知係popo

係

被銀行家屌打

pish

Cls...

俾人打就嗌 yes

人地家住半山 1萬散紙黎

屌...
如果唔係鬼佬
支狗棍扑咗啦
邊有咁易就擒

就算係好好打既勇武巴都要起碼捱幾棍先制服到佢

家住半山......

Respect

要出示委任證先係

銀行家肯定又係廢青啦

半山手足

推呀，見義勇為做埋香港人應該做果份救左手足，大家去聲援白人義士呀

True

雖然單細胞生物只答到yes/no , 我正常人都預計人係識講I’m police

香港咁多ibank, 我想煲大佢, 我要聲援佢

唔關事，口頭認唔認都係冇用
委任證先可以證明到便衣狗嘅身分
唔攞委任證出嚟人哋就可以合理懷疑你冒警
所以我都唔明點解會charge 襲警

其實告佢乜? 我覺得佢似勸交喎⋯⋯

其實佢都似盡好市民責任防止恐怖分子攞支棍通街打人囉⋯⋯

高大靚仔正直又打得，仲要專業人士

我認我第一眼見佢個打扮有咁諗
香港真係臥虎藏龍

推
雖然我估報左

推爆佢

popo美式俚語來
睇多啲美劇啦
道理同問係咪差人佢答唔係咁
個官要既係信當時人相信佢唔係popo

wa，好撚勁

推 美國籍都係手足

點告到，重點唔係聽唔聽得明 或者鬼佬係咪知道佢係狗，重點係佢冇口頭警告 同埋冇主動表明身分 唔好話委任證 連話自己係狗都唔敢 就拎棍扑人

Push
手足

服務令都唔可以呀 閪知佢係咪元朗白衫人呀

打甩一定要告返popo,集資都要
無show 證就亂鳩咁打人,要成為案例

果位美籍銀行家同另一位外國人士真係好感激你地果日幫手，依家銀行家比popo告，我地可以做咩野令佢知道各巴絲都好感激佢地當日見義勇為。

我先：畫隻好得意既連豬連狗公仔聖誕卡
希望佢可以感受到來自成千上萬巴絲既感激

無制服無表明身分無委任證
撚知佢係狗

No定Yes呀？證又唔Show，點講都得架啦死黑警

煲大佢！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

無show證？繼續吹.jpg

其實見好多手足都係外國人黎
上個星期五愛丁堡都見到有，跟得好貼

佢都算勁架喇

up

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

呢單野既判決案例好緊要

如果判唔入 即係話以後佢地唔SHOW PASS / 表明身份之前大家都可以因為質疑佢係偽冒而作出合理武力去防禦
如果判得入即係以後真係唔洗SHOW PASS 咁就全香港個個都可以自稱POPO就執法

根本公就我贏字就你輸
都唔明點撚解會搞到上庭, 判撚左之後根本就係POPO自己玩自己

之前喺中環見到個鬼佬大聲鬧啲黑警係仆街

留明

告唔入 有哂片
加上美藉 人地唔驚打官司

成件事係佢係街度見到人拎住棍打人 埋去制服

嚇到瀨屎啦，有財有權仲要美藉，我就想睇下敢唔敢判監

高調拉低調放

如果判得入可以周街玩d藍絲

banker手足會否被屈係美國CIA

問完係咪popo仲要話no

Push la

家住半山及任職銀行家的美籍被告 都肯出手

真手足

推.

其實係真
保釋金多少真係同你身家有關

煲大呢單

721831101111

推左

因為驚你棄保潛逃麻

當年有網民話要炸迪迪尼就係咁

其實應該send去美國議會制裁所有有關此案的警察及撿控官

無職業/學生應該唔洗保釋金先啱

應該係警察主動show委任證先，人地仲主動問你係咪popo，你都唔應，點怪得人地反抗呢～～

求樓主pin

嚴正呼籲外資企業重新審視香港法治制度及營商環境。

救救手足

幫手推爆佢，一定要救依位手足

推 ， 國際戰線

警員 1579
狗就出no. 被捕人就全名職業

cls

推
集資我必定科水，對打後抗爭保護手足既作用好大

個手足原來仲做過律師

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

Twiiter

有冇律師跟？

隻曱甴下世小心啲唔好咬人啦

真係要推爆佢

清洪

我覺得其實個popo答左no又答左yes 已經輸左
因為你答2邊點都有得拗
咁大個漏洞 辯方律師一定捉住唔放
最後證據不足
除非佢一開頭就show warranty 但冇
而且個banker出手前有問 贏面又大d
又yes又no 反而會覺得你心虛啦係冒popo
正常心態下
拎住棍唔代表咩
我貼住紙寫住誠哥唔通我就係誠哥咩

推上Twitter啦，搞到trump trump都要知。

CLS Profile. 相反港共政權下d議員假學歷，主席小學畢業，應該點理解

推上國際
黑警濫捕
極權主義

個死黑警自己on9
Angel Fong ga d friend黎
Popo Fong show
手足鬼識聽咩Fong show Fong show咩

掂

有人放在上去 請幫手retweet

因為法治有險可守

諗起花旗個位ibanker 佢反抗左好耐
唔知佢點

有人放在上去 請幫手retweet 救手足

ching sik ball

香港冇辱警罪
唔通問佢are you dog
又犯法咩

又多個各
做得銀行
實有嘢衰架
海外師兄麻煩唒

痴撚線 制服恐怖分子又話襲警

一日大約五千，唔好問我點知

遲啲揸住支棍就係popo

果條疑似popo係咁捉實支伸縮棍話無手拎pass..... (事實上我唔信單手拎唔到囉)
藍衫手足叫佢一齊放支棍落地, 佢又淆底唔想咁....

結果到有軍裝popo 黎佢都好似無拎過pass 出黎.....

好心你地就唔好話人地咩白人 外國人輕判又blah blah blah
人地搵緊咁多都見義勇為
相反香港人打份牛工就只係旁邊拍片

我就中立gei, 你唔出証，鬼知你乜水

英文係香港法定語言喎
隻狗聽唔明係隻狗問題

點解便衣警唔表肯表明身份冇犯法仲可以告人襲警
香港法律本身係咪一個騙局黎

老老實實 你係條街到見到有人拎住支棍舞黎舞去同人嘈交 想制止暴力行為發生都好正常姐 條友一時話自己唔係popo一時又話係 想點姐？ 唔係拎住支棍就證明到自己係警察掛？呢啲我有錢都買到番黎啦on99

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

佢又冇打狗,壓制制服左狗
應該有得打,隻狗扲棍又想打人

JustfreeHK1/status/1203912110637379584

有人放在上去 請幫手retweet 救手足

後面重點

完全合理冇問題喎

咁叻仔

個官仲要話因為佢收入高要$1000太少

個官講到一萬蚊好多咁

推呀！！！

其實唔係做銀行都係banker 😂
人工同真係banker 差好遠⋯

今舖個鬼佬仆街 紅官就瀨哂野

btw美籍

baml director....

Compliance 呀😂
你返醫院幫醫生同病人登記資料，係咪又叫自己doctor, 又收同樣人工呀？

好人好報

佢係律師仲要以佢既背景人工點會低過banker比起佢banker仔算老幾
唔係資深既ibanker都難啲追到佢
大家要去撐佢
等啲有料既人知道有事大家都會支持佢
呢啲人既聲音大好多

你真係唔識嫁喎, 唔好加你d個人想法就當係fact

1)人地係ibank做compliance, 而唔係ibanker
2) director 係個position title 而唔係指佢做咩
3）ibanker 係有分analyst, associate, VP, director, ED, MD
4) 同樣都係ibank 入面的director, ibanker 人工遠超你所講既尊貴的compliance director (ibanker 係front office role, which is revenue generating role.)
5) 講多少少你知， ibanker 係負責originate 一單deal, 然後再俾錢請auditor, lawyer, and etc. 去幫手做野。咁你覺得邊個會最高人工呢？

上次個個banker係街俾人拉個個就真係Citi ibanker 啦。

鬼唔知咩你講啲咁基本既野做乜
背書?
睇黎你迷ibanker迷上腦
以為佢地係最叻
你淨係識ibanker呢行眼光耐太窄啦
解釋唔到比你知
自己睇閒了解下其他行業啦

你呀Q黎嫁？
你自己講錯左，我解釋番就話我太迷某樣野，唔夠博學？咩logic 黎😂
明明你自己講「律師咁既背景點會低過算老幾既banker 仔」，仲叫人得閒了解下其他行業。真係唔知醜字點寫，同d中國口交部差唔多😕
香港就算光復左，都好快俾你e種唔識認錯既人搞到停濟不前

隨便你
睇多啲個世界
等你開左眼再傾

推領事館

On9

Policestate咁恐怖 希望手足無事班仆街想消滅未來精英同現有精英

好型啊屌...